啲八婆港女公開ig係咩心態

張張都擺哂pose曬腳 對腳p到兩層樓咁長
仲要加一大堆hashtag 博人follow佢
但啲follower十個有九個都係ig shop

公開ig都係雞 靠follower人數尋找自我認同
人地好撚索先set public 你收嗲

冇撚有錯 博屌心態

唔公開嘅話 你邊有得打j

咁假盲嘅都打唔落

雞

臭雞偷偷留下負皮

希望你係假膠
如果唔係強烈建議你唔好再污染哩個地方

搵食ja

會窮